(AC米蘭好消息!)有我教你平價執番好隊波!

前鋒買1個is ok! 2000萬去拿玻里買米歷克
中場可以買到多平價貨:祖雲達斯既assmoash 利文拿 史度列治都可以汁2件(付個1500-2000萬左右) 打包2個應該比到3000萬個價你
再買多個中堅! 去韋斯咸1000萬買番奧邦拿 右閳買皇馬既擔泥佬(1500萬先買)
或者500萬買荷蘭既雲達沙
咁樣買法叭需要6500-7500萬! 就買到5個1線球員!
不服來辨!

資料由蓋ching屌你撚樣提供

補充:賣左巴卡仲可以汁番1500-2000萬 唔洗用超過5000萬!

點解唔重簽伊巴

有沒其他人指點一下
iwobi benderna 呢D貴價貨就唔好提

36歲扑扑脆點買到落手 買完要等到1月 依家球隊沒錢 要重建唔需要買老冒球員

樓豬識波，不過我應該值貴啲，起碼3500萬啦

Milik免費都唔要喇

買莫拉達+ 巴洛迪

你狀態差係因為傷左 下季應該fit番 2000萬抵博

老了

莫拉達應該要7000萬..... 沒錢

拿仔肯賣咩

比巴卡佢換lo

巴卡揾鬼要

無話唔抵呀，不過我咁勁邊只2000萬

依家大把錢 買埋基沙文呀

講笑

值兩億

點解你肯同樓豬9up
樓豬出名弱智蛆黎

曼聯話買左 仲會買埋比洛迪

無聊同佢up 下

買馬素

AC米蘭ching不如你用5000萬比個plan黎挑機 睇你點執番好3條線

唔好買一個就洗哂筆錢好唔好?

早2年玩fifa milk要成億

你地正係識批評人 完全沒好plan 不如整幾個plan黎分享下好唔好? 唔係點討論